而家晚晚睇32,立場

根本就好似自己打緊三國誌咁

晚晚都有唔同戰線

黃大仙，天水圍，太古，葵芳，深水埗，太子，旺角，荃灣，北角，柴灣，中環，金鐘，尖沙咀

好似睇緊同一時間有許昌，天水，洛陽，成都一齊打咁

每晚都好似load緊一個月跟住就打仗咁，仲要有打鬥畫面睇

香港點解搞成咁？

問林鄭

因為有黑犬喬裝成示威者，想幫淋奠製造推出緊急法嘅條件，到時<<逃犯條例>>嘅修訂草案，就唔需要經立法會投票通過了

尋晚爆哂肛嗰位巴打有無更多消息
剩係見到好似包住個頭坐係到

識唱嘅大家一齊唱

《願榮光歸香港》
Glory be to thee, Hong Kong

何以 這土地 淚再流
In angst, tears are shed o’er this Land
何以 令眾人 亦憤恨
With rage, fears are crushed, in arms we stand
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
We rise, undefiled, our voice shall never die
盼自由 歸於 這裡
As we yearn, our freedom nighs

何以 這恐懼 抹不走
With eyes blinded, long it comes the night
何以 為信念 從沒退後
In faith, banners high, we pledge to fight
何解 血在流 但邁進聲 響透
Our flesh, sacrificed, our blood shall write this song
建自由 光輝 香港
Free this Land, “Stand with Hong Kong!”

在 晚星 墜落 徬徨 午夜
Stars will fall, and darkness fills the air
迷霧裡 最遠處 吹 來 號 角 聲
Storms will break, bedazzled by our gallant flares!
捍自由
We shall strike
來齊集這裡
This perilous night
來全力抗對
Determined to fight
勇氣 智慧 也 永不滅
With hope, with song, with dignity!

黎明來到 要光復 這香港
Glory enshrined, break our chains! Hold our lines!
同行兒女 為正義 時代革命
Freedom shall rise! Revolution of our Time!
祈求 民主 與自由 萬世都 不朽
Liberty thrives, rights divine, in our unending strides
我願 榮光 歸香港
Glory be to thee, Hong Kong!

英文譯版原post
《願榮光歸香港》英文歌詞 "Glory be to Thee, Hong Kong"

心真係好痛，訓練量不足嘅民兵，打鐵騎兵